成朝大埔都聽到直升機飛黎飛去 ，知唔知咩事？

成朝大埔都聽到直升機飛黎飛去 ，知唔知咩事？

好L多轉飛過 無停過咩事？